［行動Post］［突發］中午12點全港唱榮光

依家應用「願榮光歸香港」對抗國歌法

黎明行動，街頭戰已經做唔到，應該話原本嘅PlanA/B全部都實現唔到。依家應該暫停勇武行動，唔好為做而做，過自己個關。

如果真係想做野，不如全港唱榮光（我好認真），是咁的，我地要向國際表現抗爭意志，話俾全世界聽，香港民族唔會接受中國國歌，我地就應該要有自己嘅國歌。就係「願榮光歸香港」，其實依家各區/商場唱榮光，新聞已經可以將兩件事扣埋一齊，表達左我地嘅不滿。如果發生商場戰，等同有埋極權打壓嘅畫面。

可能你覺得和平活動好On9，但坦白講，我哋依家無條件勇武。

中午12點全港一齊唱榮光

推

加手勢

香港獨立

唯一出路

光復香港 時代革命

hunger game 舉高3指

笑死人，哈哈哈

繼續拖 拖到聽日吖
又唱歌抗爭

支持

可以打邊個會唔打，好現實嘅問題，依家條街幾多狗，幾多手足，點阻開會，唔係想講乜撚野歡樂抗爭，對應國歌法，真係願榮光（香港人國歌），依家係事實擺出黎原本嘅PlanA/B都唔撚用到

下次邊個再整冇時間冇目標冇地點嘅野
我屌撚柒佢

支持，今日重狗重到咁，唔想手足送頭！

認同嘅

冇撚得救仲唱歌

今天我

12點太早，會唔會考慮12-3不間斷接力式，每15分鐘一次？

請發表下高見

唱歌係最撚on9
重狗你圍埋唱歌就成車塔返去狗屋
無撚睇新聞？

返工囉岩唔岩聽

Push

和你lunch+sing 表態

唱歌救香港

唱歌去k房唱，咪撚出嚟柒

講到咩國安法幾撚恐怖 最後又係圍爐唱歌 用愛去感化所謂國際去幫

會否太晏就真
叫撚咗手足7點出去standby
11點開會
12點先唱蚊都訓

唱歌有Q用咩

出去 就算唔係去金鐘都仲有畫面..
唱歌 真係弱撚智

香港想成為人類歷史上第一個靠唱歌推翻暴政嘅地方

真智將

鳩咗啲

雖然我都覺唱歌好on9，但兒登總有一班係咪都屌勇武以外嘅人。
前2日up 黎明up得咁開心，屌一早就拉兩個。
成班仲未醒仲諗住打個d根本就係冇腦
成日串9人唔勇
屌勇撚左成年啦，國歌法唔係今日過你勇撚咩
狗一早防晒，比d策略
棄戰 唔好失血仲好
64 仲有得打
仲有個國安法。

呃9人勇武然後根本就冇人好開心？
出條街行過未
根本冇可能帶到野去港島

push

如果保皇 未入場
你塞路，開花 都叫盡地一搏

佢地入哂去
你再做 真係無任何幫助

事實上 除左正面攻堅
其他方法都阻唔到國歌法會議

唱歌太激進 不如返屋企訓先起夢境入面叫口號

ok冇問題

好嬲

唱完咁點

不如做返實事

同我諗法一樣

（突發）5.27《和你唱國歌》

唱歌起碼低風險表達民意 做新聞上twitter
一味衝衝衝 衝上警車果d諗下衝嚟做乜柒

全港和你lunch啦不如

你唔好阻我shopping

問1: 瞓之前唔係話開花三罷黎明行動架咩？

答1: 因為尋晚支那01出咗報道話有足夠奶共狗議員通宵留守咗係立法會，加上熱狗鄭松泰自己fb佐證，所以堵路戰術已經馬上失效，加上預告埋有3500狗隻已經守緊立法會，所以基本上仲諗住令立法會重現612已經唔太可能

問2: 咁我哋唔通由得班pk二讀？

答2: 根據立法會主席大口狗自己講，會預留30小時傾條惡法，所以今日實際上未必二讀。Now出ge新聞係話6月4號先表決。所以議會入面可以交比泛民/熱狗頂住先。

問3: 我唔信01，唔信熱狗，唔信泛民！我哋要靠大家一齊開花塞鐵set rb拆政府設施先可以向政府施壓，增加管治成本，忙死班狗！你理得我，兄弟爬山嘛！

答3: Ok ge，各有各做，不過開花ge話個focus就唔同曬，我覺得會變咗單純為開花而開花。我難以預見中共會因為我哋做呢D野而唔推/暫緩/撤回国歌法。反而咁做就送子彈俾中共，即刻spin我哋做恐怖分子bilibala，而我哋開花係已經得唔到D咩正面效果，負面效果有手足比狗打比狗告、國際線又難打咗...etc 多到唔想數。BTW，花已開ge話，手足記得be water，搞清楚自己想做到D咩

問4: 咁即係我哋咩都唔洗做？？

答4: 唔係！我哋最逼切要做ge係針對国歌惡法ge民意表態！要話比全世界知，我哋唔承認中共国歌係香港ge國歌！香港人必然拒絕国歌惡法，而屬於香港人ge國歌，只有一首，就係《願榮光歸香港》

唱你老母閪

各大商場一齊唱

你去金鐘打睇下乜野環境啦有得揀先得架屌
鬼唔知唱黎都哂鳩氣咩 一係你入去阻佢地開會

留意番抗爭都要有目的有中心思想
唱香港國歌回應支那国歌惡法簡直perfect match

提議商場唱，梗係唔好係街唱

打飛機

鬼佬中意左膠式表態多過開花表態 呢個應該冇得拗

咁你有乜野高見呀
講黎聽下

畫面靚

起碼唱歌可以聚左人先
支持

要外國幫要全世界人支持點都係畫面靚吸引D

好過咩都唔做...

唱撚完就有用？咪撚傻啦

Plan C
今日辛勞既打工仔會否出街食飯獎勵一下自己?

配合港島和你lunch呢？

支持中午去各區商場

食lunch又得，做其他嘢又得

中午一點好過12點
12點好多打工仔未放lunch

屋企都可能推喇叭去窗邊

算撚數啦 朝早搞唔掂就話晏晝和你lunch 跟住又話放工和你sing 為搞而搞咁

咁你有咩意見？唔唱歌去返工囉？

唱歌好過完全無野做ge

依家聚到人？

由我西九龍唱到依家世界末日仲唱

岩呀
唱完中共會好撚驚 會下台

好撚柒，morning sir

又打飛機
撚9手足

用歌聲震懾中共

唱完跟住可以點？

國際關注

依家形式黎講 你出現係條街度已經好勇武

原意想襯今日還掂職工盟ar中學生都有罷，再襯lunchtime搞和你sing應該都聚到唔少人

但你話算數就唔得

總之lunchtime啦 定時間唔洗講得咁死

衝唔到自然要轉方法
點都好過屋企訓覺

推行動po

西方會好中意

上twitter 打下半場

你出咗都冇嘢做㗎喇

set路障就係做嘢

唱歌就唔係做嘢？

推e個

咁你係咪覺得和你唱都冇用先

整咗張圖，啱用就share

其實依家一定有好多有文具嘅手足係九龍一帶，點解唔係九龍區開花？

好！ 就當唔開花，咁可唔可以攪個18區嘅小遊行？

表達訴求，如果平日又唱歌，三罷又唱歌，咁罷黎做咩？

同班冷氣軍師講咁多真係曬鳩氣

Tui和勇合一

形勢*

西方人圍住個城唱歌 行7個圈個城會爛

有用既話今日會有國歌法?

Lunch hour和你sing，可以令 和理非 都加入

多一班人參與，點都係好事

各有各做

建議港島商場

有勇無謀

仲有下次咩 條法案一出就
出黎集會個個即刻有條罪係身 即拉

其實依家邊到要人？

Uushhhh

咁就唔出？ 你依家出就唔拉？

好嬲好嬲，不過要返工

跟據你嘅邏輯 過去一年所有抗爭都係冇用啦
有用嘅今日會有國歌法？

Tui

tg又好，airdrop都好，同我叫曬所有沉默ge黃絲出黎！

up

建議樓主用愛感化共產黨
解決眼前危機

全民印文宣 聚人 舉文宣
比外國睇我都唔會死心 仲想反抗！

將榮光變今天我
你班和理膠真係無得頂。。。

要番工，唱咩歌

垃圾 乜撚都做唔到 淨係可以唱歌抗爭
仲衰過魚旦革命

唱歌救港

唱歌...不如跳埋舞喇

拉

Pish e gor

呢個就好方法啦，佢出國歌法，我地就唱榮光，俾各地傳媒睇，香港人唔會接受個政府同惡法，好過大家去金鐘。

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

第一，你講句唱你老母閪班和理非就會升級做勇武？
第二，今日我方勇武有幾多 敵方人數有幾多
第三，你出黎打狗 屠龍未

唔該要認清事實，唔好再比感情所支配
是日勇武唔該你地乖乖留係屋企

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

唔該自己獨立思考
自我判斷
唔好盲目跟風

兒登真好笑，做乜都俾人屌

勇武又俾人屌
唱歌又俾人屌
遊行又俾人屌
和你x又俾人屌
撐黃店又俾人屌
乜都唔做又俾人屌

反共果陣既波蘭人對住兒登仔應該無地自容